消息：今日增約82宗確診，學校未停課公務員續回辦公室

新型肺炎 (COVID-19) 本地新一波疫情來臨，消息指今日(26日)新增82宗確診，數字維持高雙位數水平。早前一名北角蘇浙公學15歲學生，衞生防護中心建議該校停課14日，全校職員及學生均須接受檢測。但教育局尚未公布全面停課，政府公務員不少部門仍維持回辦公室工作。

政府次次都慢半拍

佢夠膽再繼續推遲個停課時間
依家咁多人奶野 住同一座樓求其有個學生中咗
以學校上堂個密度 14日足夠KO一間中學

泡泡都未爆

點解全世界都返工 係公務員成日阿支阿左

12月4號係國家憲法日 全港學校都要幫佢搞
如無必要佢都唔想停 奶共任務

政府公務員絕大部分部門仍維持回辦公室工作。

因為好多公司都跟公務員

確診上限係8x
上一波都係差唔多

班垃圾嘆慣

好事嚟
仲有6個上學日 到時應該已經有學生染咗疫

感冒又要停課？

檢疫速度

work from home 緊

唔覺

好多都唔跟就真

上一波唔止

幾多個係跳舞

其實傳咗咁多代
都已經弱咗好多 感染多咗 死嘅仲少咗

最主要係今次唔係老人院

就算宣佈WFH 大部份公務員都係要返
唔講WFH 係好多私人公司都無得WFH
唔好樣樣野都針住公務員黎屌 某部門就例外

全世界嚟講

開始回落緊?
聽日會唔會再少幾單

一陣政府見數字回落又當依波完左
唔洗wfh

每日少5單 2個禮拜就清零啦

政府想你安心出行，點會比你地喱鳩埋

85宗都未WFH, 唔通82宗又WFH?

今次多咗公司唔跟 已經有wfh
公營機構個d就跟死政府

冇事啦
跌喇

幼稚園同初小一早停左啦

佢真係想攬炒
唔係講笑

應該唔會

大專院校都開始wfh啦，教大同革大都開始左

上一波145

返工啦，公務員大哂咩

唔爆勁啲點推全民監控健康碼

都冇人死 驚閪

呢個ON9政府不留都係咁啦先頭停灑所有野唔停美容，跟著美容大爆發先肯停，免檢又係

自從轉左聶德權做公務員事務局長，就唔到最後關頭都唔wfh，之前羅智光做果時比較鬆手

唔會停工停課嫁啦，叫你留喺屋企咁出個安心出殯app黎把托咩，梗係要你出街監控你行蹤啦

政府公務員不少部門仍維持回辦公室工作
講到好似都有唔少WFH緊

數字嘅嘢鬆弛有度
唔好當真

關番工咩事

點會啊 唔係第三波個陣用幾億請支那人黎有咩分別

社會寄生虫成撚日唔想番工, 外國應該制裁所有公務員

政府幾時先做野

其實好多公務員要出勤接觸好多市民同公司，可能一日去幾間，每間公司又可能幾十人，等睇爆公務員群組

謝左THZ

射左THZ

講到自己好鍾意返工咁

大家一齊中 全民染疫

有冇財經台手足分析下幾時先突破80 樽頸位?

爆左都唔會有wfh架啦

真

公墓員

想多d人中武肺推健康鹿

根本就知唔大影響 用嚟推健康鹿 推完就冇疫情

圖片唔錯

回落左？

毒鵝唔會再做戲嫁喇,又唔洗再怕選舉失利, 民怨嘅話 一出黎就剁你, 極權烏托邦

記住K Kwong 講嘅野

正常回落返政府先會做野, 做後就會話自己反應快

今次受惠WFH嘅公務員得警務署嗰班

其實防疫個防字係點解

垃圾感冒
唔知有咩好驚

千祈唔好咁快wfh 仲清緊年假

我收到風，直頭有大肚公務員重要繼續返工
算啦，柒婆淨係j 緊自己份屍正報告，唔會理疫情

忙緊輸政大會

82，啫係回落喇立即全民復工復課

一般國家地方都係依家lockdown希望christmas 無事
偉大既香港可能係想christmas大家出黎齊齊中招

政府機構未停過，仲返得齊過之前

覺得要開個聯署制裁佢地
公務員係我地連登仔頭號敵人

咁小 我既訴求就係返工 咪阻著灑

好快又會有班維穩撚入嚟，又恐懼撚前、恐懼撚後咁，煩到仆街。

真班撚樣不分藍黃，為左WFH、停課，係網上狂散播恐懼

但現實跟本就冇人care

有仔女的早啲帶佢走， 呢個濕鳩港共冇得救， 養咗個細路十幾年一個gg 中武肺， 咁就一世

之前又話要CONNECT公務員
CON完 人地比人炒左, 依家又話頭號敵人
上電視除口罩果個真係比人當左CONDOM

成世跳起1cm

無事啦just a flu

宣誓未 就快要係林鄭面前講愛國愛黨啦喎

召喚狗隻 傷子情歌

依家連登仔就係咁叫人停工停課
問心果句其實有幾多人係真係擔心個疫情先想政府咁做,其實大部分人咪只係想WFH留係屋企度HEA
而且好明顯個政府係賭緊唔停工停課會唔會過多一排就自動變番個位數
到時連登仔賭輸左果陣實話估唔到個毒咁廢,賭贏左就話一早叫左政府點點點
贏定輸都立在不敗之地

btw講真話預左比人block

都未考試

學生中左無野wo 好似感冒咁，唔需要停課

其實今次爆得咁勁，感染人數升得咁快，裏便有幾多係重症個案？

如果重症數高，所有病人一定要高度隔離，依家個醫療系統會唔會就嚟頂唔順？

定其實呢波無乜重症，感染者都係喺自己屋企休息，甚至無症狀或者已經好返？

公務員又等緊學校停課

係為更長時間既 WFH 做足事前準備

blocked

學生中左=冇中
美國話40%人無病徵就康復 驚閪？

感冒大爆發有咩驚

學生中咗=大規模感染=佢地屋企人都會中

專業人士通常係

黨鐵已經WFH
反而大部分政府部門怕揹鍋 唔放人WFH

D恐懼撚真喺麻煩

今次真係好多私人公司都快過政府WFH

利申： WFH

查飛狗都WFH?

根本個病毒仲廢撚過流感

嚴重：
5713

其他穩定

五毛

屌 咁撚少
死多啲港豬得唔得

咁撚驚死學咩人攬炒

梗係一齊開工返學齊上齊落啦 支持政府

想拖到聖誕駁長假當冇事發生

如果二百幾個先得一個嚴重，不如真係慢慢等群體免疫吧啦…

莊家撳緊個數 唔俾佢急升

今次唔係信政府，係信亞爺

公務員年年跳point
福利又好
有事就咁驚死係咁叫wfh

部門老細要睇其他部門 其他部門又睇其他部門

依家邊個department WFH先 就會俾人眼紅放上Facebook

有能力點解唔可以加人工

推

爆發到依家一個禮拜都未到
過幾日再問有幾多嚴重喇

咩學校校服

有工番vs無工番
傻都識簡
懶惰係人性 有打工仔唔想wfh先奇怪

講真話，唔出聲 唔等於無私
網上本來就係真心話地方
話想番工先要驗一驗

好似幾正

其實各大銀行一直WFH
我有朋友行山銀行日日同男朋友行山露營

葡萄

佢中冇事
唔代表屋企人冇事

舉報佢

無事了

我真係好鍾意返工啊屌你用下腦啦以為自己睇穿世界

企響敵人果邊夠膽話自己黃, 你老味不如柒婆你CONNECT啦

有能力？

柒婆： 高峰已過，WFH 你老母咩

錯啦！一樣唔會停, 政府係唔會中市民既圈套既

原諒佢 有啲人個個月有零用錢
未番過工

驚閪咩

照比大陸人黎香港

啱
我支持全民返工返學
最好唔好戴口罩
加速師

我公司:
公務員未有wfh: 所以我o地唔會wfh
公務員wfh: 公務員安排只作參考

啱

popo拉隊走人 市民就會知無左popo唔得

公務員拉隊走人 市民就會知無左公務員唔得

宜家係邊間中學有人中招先停
唔再係全部一齊停

你個名

專登搵旗袍黎影

好多私人公司都行緊啦

可能你個間垃圾無啫

唔停課 痴線政府

睇黎你好鐘意返工wo

回落左啦

無能力？

壓彈弓

係大陸落嚟免檢疫，到時候點爆都唔知係邊度嚟

佔唔佔勞動市場1成呀，少數派

頭先見到新聞話得警察部有安排 a b team返工

其實政府宣布公務員在家工作
只係呃啲私人公司跟機
事實係公務員要繼續番工

人地點同

今次得彈性上班

聖誕大條道理閂哂d餐廳酒吧球場等大家無得慶祝

出面就覺得公務員放假好爽好爽
製造市民之間既矛盾真係好易

少3宗 冇事啦

好多外資第3波個時已經早過政府咁行

係咪係羡慕人地少數派

做乜

事實上公務員wfh=放假
不過呢個都係政府制度問題

做咩要羨慕不嬲返唔返公司都得

原來全世界無你份

今次破百先會wfh
對政府來講太煩 反正冇人講
香港真係弱智都坐得特首個位

幼稚到

話時話點解今次咁遲都冇停工停課

其實每次wfh定a b team最大得益都係office班人，前線個班照樣要返或痴到小小著數

Office已經只返1-5，假期例休

Wfh佢地就放得最足

你好撚驚咩恐懼撚

繼續死撐啦

咁又係就算直接wfh都無人管到

唔怪得大陸人咁反感香港人有自由，自己無人地都唔准有，就係你呢啲思維

咁即係隻支那武漢肺炎無料到啦。

我好撚驚朝早返工有幾萬個學生同我爭位坐

咁你唔好撚做留係屋企咪得囉

你養我啊屌你？

我唔想wfh 但係好想禁堂食

死窮撚驚咁多做乜撚野
做啦仆街

up乜呀思覺失調

少少感冒就話唔返工

公務員成日想唔返工就出糧
食蕉啦你地垃圾 咩都做唔到
同個政府一樣咁廢
有垃圾政府先會有你班垃圾公務員

回落＝無事

我阿頭喺第四波爆第三日已經畀WFH

樓上班港奴繼續屌公務員屌其他人，係唔屌自己老細

個報導有講過公務員要求wfh咩???
你用屎眼睇野?

咁你咁驚仲返咩工
返工緊要定條命緊要？

講緊叫班仆街唔好喺繁忙時間阻住我搞到我要逼車啊弱智仔
人地講緊乜都睇唔明返去驗眼啦屌你老母

咁少 過百先啦

蘇浙公學已經有

教育局其實早2個星期問晒d學校
考晒呈分試未
通常冇啦啦咁問應該有事發生
最後停小一至小三我估有學校未考晒試
等埋考晒應該就停埋

所以羅咪俾人炒左囉

爆咗一個禮拜都未到咁快問？

唔好恐懼，一齊炒

到而家都係老舞群組為主
如果冇向點外傳應該可能過幾日就變十幾廿幾
陰d陰d又變冇源頭個案

初小停2星期前已經問
我估因為上呼吸道爆而問

專家都話要home study home work, 但係無幾多公司學校有跟，究竟係邊個既錯？

回落啦 無事啦

關咩事，777唔比放啫

公務員驚危險

好多時出勤洗啲外判去都得

其實係
之前羅有同777嘈過口罩問題

咪係，d外資公司好多都wfh到下年

對廢老唔抵可憐

嗱你咋 我一向做得好足 潔身自愛

唔停課就可以推健康碼

公務員士氣係咪又要跌

加速師

幾時先考得哂

最遲嗰幾間好似呢幾日都仲考緊

堂年豬流感日日萬幾宗都係咁上堂啦

乜原來咁早考

等到有事先黎停已經太遲

怕西咩
又冇咩殺傷力

旗袍學生妹

魚蛋論，我冇得WFH，你地都唔應該都冇得WFH。

其實有朋友做緊政府合約，之前WFH期間其實好多部門都要番工。（利申：一直冇WFH

source?

學侵咁直接承認，個病毒係廢嘅，死亡率低，分分鐘病徵都冇然後痊癒，大家繼續跳舞，明日大愚全速起動

似係今年流感針出事
一開始打冇幾耐就開始爆發

停課同wfh 個個唔出街咁仲點推安心上路app

之前D初確預言會比第日實數多.
第4波既玩法調轉左係初確數小好多, 之後第日報個確數會爆高10以上.
大家要習慣下

係咪,
早排多D特別人手, 而家以為完左 新爆發未張羅得切D人
咁呀

大把人轉頭就無事啦
傳媒乜都無報過, 日日就幾多幾多人確診煲到好大
跟住無事出黎果D講都唔講下

我真心希望黨共頂到當日至停，否則點可以爆到去學生群組，到時燒到去藍絲家庭，要佢地都感受到針吉到肉既痛！

有事手足無事制裁

根本絕大部分都輕症 驚閪

係喺不分

底層ACO CA嗰啲就真係冇乜能力

考得入文職Officer 都係人中龍鳳

成千上萬大學生當中選出嚟嘅精英點會冇能力

好奇怪架wor
有d樹大嶺大都入到
兩大既就入唔到
咁係咪入唔到既兩大生就唔係人中龍鳳

全部人照常返工返學 , 82 宗

中左都照返工 D人驚無得撈

有朋友係公務員 而家一星期只需番3日 話咩彈性上班

未聽過有部門Officer rank就咁樹大嶺大入到
最少都要一個三大Taught master洗底

利申: 兩大嘅人中龍鳳

識人tree u/ LU bachelor做左一年野就入到EO啦

以我身邊有打宗教工既親人表示WFH都係一定跟政府, 因為佢地咁做一定無錯.

EO最差我都淨係聽過浸中

不過老實講見工都係睇中英文同邏輯分析能力

往往人哋背後付出咗好多努力你未必睇到

Eo一定有樹大

唔洗source 親身體驗左

記憶唔能夠被證明

政府已成賭徒，博一博

咁緊係架啦
你弱智架
邊個打工仔唔想hea

要讀 "新通識", 每日唱歌扯旗, 你又唔可以日日入埋去陪佢返學, 你做功課要有思想有諗法一答唔係佢果邊既方向又錯. 小朋友會痴線唔知咩係真咩係假

想唔返工就有糧岀咪講囉
唔好扮擔心疫情 要wfh

2009年5月1日晚上8時10分，香港政府宣布，一名由墨西哥經上海前往香港的墨西哥籍男子證實確診感染H1N1新型流感（港府稱為「人類豬型流感」或「人類豬流感」），成為香港首宗確診個案，亦是亞洲區首宗確診個案。第一名香港確診的患者曾經入住灣仔維景酒店，使其受到為期七日的隔離[1]。 直至香港時間（UTC+8）2009年9月20日14:30，香港累積有22,054(±)宗H1N1新型流感確診個案[2]，包括15宗死亡個案。

5個月得2萬2千 點樣日日萬幾宗啊柒頭

邊有群體免疫
只有中完再中

Wiki 話死亡率0.02%
真係隔離七日情

可能讀書唔突出但寫野叻囉

但考唔到唔代表唔係人中龍鳳

只不過eo ao重視既野未必岩自己特質/ 題目開唔正自己個瓣etc

如果用香港計死亡率
豬流感 0.00068%
武肺 0.0184%
死亡率高成27倍

原來豬流感咁低....

回調儲貨再爆上

大量五毛分化撚就黎抽公務員水
成編文章有講過公務員要求wfh 而政府不理?
公務員從來都係聽上司指令, 有幾可會帶頭出黎爭取福利

跳舞全部廢老